//criando um array e passando o número de perguntas e opções de respostas
let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Uma calcinha preta e de renda foi parar em um quadro no andar de cirurgia. De quem era a calcinha?",
        answer: "Meredith Grey",
        options: [
            "Meredith Grey",
            "Arizona Robbins",
            "Miranda Bailey",
            "Callie torres"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Qual cirurgião/cirurgiã operou o marido da Dra. Bailey no dia em que ela estava parindo o seu filho? E quem a ajudou no parto?",
        answer: "Dr. Shepherd e Dr. O'Malley",
        options: [
            "Dr. Shepherd e Dr. O'Malley",
            "Dr. Torres e Dr. Karev",
            "Dr. Weber e Dra. Yang",
            "Dr. Burker e Dr. O'Malley"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Em qual temporada o George O'Malley morre?",
        answer: "Temporada 5",
        options: [
            "Temporada 11",
            "Temporada 5",
            "Temporada 3",
            "Temporada 7"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Qual era o nome do cachorro da Merdith e do Derek?",
        answer: "Doc",
        options: [
            "Tobi",
            "Scooby",
            "spike",
            "Doc"
        ]
    },
    {
    numb: 5,
        question: "Qual desses personagens ESTAVAM no acidente do avião??",
        answer: "Mark Sloan e Lexie Grey",
        options: [
            "Ted Altman e April Kepner",
            "Mark Sloan e Lexie Grey",
            "Richard Webber e Jackson Every",
            "Alex Karev e Addison Shepherd"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
            question: "Na 1 temporada, uma paciente chamada Katie Bryce tinha um problema que ninguém conseguiu descobrir, exceto a Meredith. Ela teve ajuda. Quem a ajudou?",
            answer: "Dra. Yang",
            options: [
                "Dr. O'Malley",
                "Dra. Bailey",
                "Dr. Karev",
                "Dra. Yang"
            ]
    },
    {
        numb: 7,
            question: "Quando Meredith foi espancada por um paciente com problemas neurológicos, quem a achou caída no chão ao lado do paciente que a agrediu?",
            answer: "Penny",
            options: [
                "Teddy",
                "Owen",
                "Amélia",
                "Penny"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
            question: "Quem amputou a perna da Arizona?",
            answer: "Alex Karev",
            options: [
                "Callie torres",
                "Miranda Bailey",
                "Alex Karev",
                "Richard Webber"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
            question: "Qual das alternativas a seguir não foi nome do hospital?",
            answer: "Hospital Memorial Shepherd",
            options: [
                "Seattle grace Hospital",
                "Hospital de Seattle grace Mercy west",
                "Hospital Memorial Grey Sloan",
                "Hospital Memorial Shepherd"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
            question: "Quem NÃO morou na casa da mãe da Meredith?",
            answer: "Teddy Altman",
            options: [
                    "George O'Malley",
                    "Jo Wilson",
                    "Teddy Altman",
                    "Izzie stevens"
        ]
    },
    {
        numb: 11,
            question: "Um paciente deu entrada no Seattle Grace Hospital com uma bomba alojada em sua cavidade torácica, logo, todos os cirurgiões receberam um bip em seu page dizendo:",
            answer: "código Preto",
            options: [
                    "código Preto",
                    "código bomba",
                    "código Vermelho",
                    "código Azul"
        ]
    },
    {
        numb: 12,
            question: "O paciente Denny Duquette precisava de um coração novo, mas houve uma disputa entre dois cirurgiões para conseguir o coração. Quem era esses dois cirurgiões?",
            answer: "Dr. Burker e Dra. Hanh",
            options: [
                    "Dr. Burker e Dra. Hanh",
                    "Dr. Shepherd e Dr. Burker",
                    "Dra. Grey e Dra. kepner",
                    "Dr. Hunt e Dr Avery"
        ]
    },
    {
        numb: 13,
            question: "Todo mundo sabe quem é McDreamy, mas quem inventou o apelido?",
            answer: "Cristina Yang",
            options: [
                    "Callie Torres",
                    "Lexie Grey",
                    "Cristina Yang",
                    "Meredith Grey"
        ]
    },
    {
        numb: 14,
            question: "Qual era o nome do paciente que a Teddy Altman se casou?",
            answer: "Henry",
            options: [
                    "Diego",
                    "Lukas",
                    "Henry",
                    "Diogo"
        ]
    },
    {
        numb: 15,
            question: "Qual apelido Meredith recebeu dos internos?",
            answer: "Medusa",
            options: [
                    "Nazista",
                    "Mulher Maravilha",
                    "Safadinha",
                    "Medusa"
        ]
    },

];